當年馬尼拉人質事件真係好震撼

去到7點話全部人死哂個下

仲記得果日係七月十四

班賓妹學生仲要當係景點咁影相
真係嬲撚到冚家剷

個陣睇
又嬲又sad

咩事？ 咩黎

垃圾國家

睇電視嬲到仆街

完成唔知道睇緊d乜
d警察廢到

岩呀

仲記得果陣玩緊劍俠世界

智將特警

唔係馬來西亞咩

49歲(破產)

• 56s

完全封鎖

Well done

我都唔會去

仲有個濕鳩總統

真香港人一世都唔會去菲律賓

屌佢老母，講起就嬲，之後又hea 鳩香港

阿基諾三世同班賓狗笑臉

唔緊呀 我地香港日日都有賓做奴隸

阿基諾條仆街仲話唔會理香港特首打電話搵佢，因為特首只係市長

應該即刻隊冧幾條香港既賓妹洩憤

印象中支那冇乜點做嘢，黑色旅遊冇發出

當日我生日,一路酒樓食飯一路睇直播

個陣心諗：咁都叫特種部隊

咩責任都唔洗負

頭盔: 冤冤相報何時了，傷害其他人就唔好啦，但一定罷去菲律賓

個日返緊酒店工，成間餐廳d客，同員工都睇住部電視，個日老世既然冇鬧人

仲要全程直播

當年曾蔭權頂住所有壓力，任內都唔肯取消黑色旅遊警示，但結果

?????

好似得一單有咁既直播
之後都冇

好小事啫。

仆佢個街， 兇手出殯蓋國旗， 屌佢老味， 發誓一世唔會去傭人國家

今年7歲未?

得香港黑色冇用，支那起碼要黑色
當晚處決個晚個個眼濕濕

江湖傳聞，Chi Na 當時要求香港取消警示，但香港仔唔肯，結果得罪晒 Chi Na man，落台後被秋後算帳

屌你老母
菲律賓狗

真香港人一世都唔會去日本

廢都算 係好多on9野個下抵死

時間過得好快

好彩果個新總統肯正式道歉

屌佢地老母仲記得掉啲螢光棒入車 睇到呆撚咗
弱智仔先做得出

個日翻到屋企先知咁大件事 睇新聞台睇左成晚
最記得話個領隊死唔眼閉

仆你個臭街阿基諾三世
祝你晚年比人屌屎忽

呢世都唔會去呢個國家

當年仲要電視直播左幾個鐘
好深刻

印象好深刻 當年去左會展個電腦展

去完之後係街邊睇到鋪入面電視做緊新聞直播

當刻唔知咩事無理到走左

到夜晚返到屋企見到個直播仲做緊

先知咁大件事

之後菲律賓個垃圾總統講咩我笑係代表嬲

睇到火都黎

睇睇下無啦啦話死哂
真係垃圾國家黎

仲有 槍手個棺木落葬個陣佢屋企人幫佢蓋國旗 真係痴撚線

班特警不停幫個犯儲怒氣值，最後個犯儲滿左就開無雙亂舞
當年睇電視一路喊一路問點解要開槍

梁太

最記得TVB直播個記者都嬲到講屌你老母

你係咪我中同

記得個陣打緊cs
無幾耐仲好似有人整左呢張地圖

同樣是直播
928 先係 香港最震撼囉

因為睇住直播, 見到防暴警察 步步進逼示威者, 又放催淚彈
唔知道下一步會唔會開槍

當日嬲撚到打到屋企個賓賓入深圳人民醫院icq

Z

928定人質事件最震撼？

我記得人質事件靈柩用飛機送返香港

家屬撫棺果幕

唐唐都眼濕濕

搞到而家睇到有人去菲律賓旅行就好嬲

好想ff下如果飛虎去救結局會係點

而家大把港豬一機機去菲律賓潛水啦，哂氣

根本啲人係比出面班撚屌射死

好記得中午開電視機睇仲覺得唔係好大件事
點知夜晚係酒樓食飯個個睇住直播
全場勁靜停哂手

煲呔好慘

中午個陣仲話好普通 又話3點鐘放人質

好似曾經有張圖係個特警用手指當鎗!

最記得當年呢張圖
唔知係真定抽水 講到十足十咁

其實狙擊手肯殺佢就乜事都冇
中午個陣大把機會

其實去得呢d 生番地方都預左

一路睇一路諗番起都打冷震
香港人

真香港人一世唔去菲律賓，垃圾國家，我祝阿基諾三世全族死清光！

當日喺大圍茶記食飲， 個心勁唔舒服

係呀屌 佢又肯放細路走先
到夜晚真係睇到燥
最慘都係佢地一齊返香港 屋企人去獻花
個個喊到痴線

果日仆街TVB直播, 突然話全部杏家產
成條街一齊睇電視既人呆晒

之後仲要播喜劇節目

仲記得有個人質比個差佬用大槌扑爆頭

以為好快冇事，點知俾班仆街賓佬累死

好記得班所謂特警係連點樣爆窗都唔識。浪費咗好多救人時間

痴撚線 咪up得就up係到搞分化啦

唔係香港咩

屌你老母垃圾國家

講過一世唔去呢個濕9國家
果陣係電視睇到喊

當年應該遣返全部菲庸返去
或者折衷 唔批任何新菲庸

記得睇完直播果晚訓唔著教
個搶手原本都有放人出去，好似有個女人帶自己d仔女出去去果陣扮係某個小朋友既呀媽帶多咗個人出車

個陣成家睇直播
入面開機槍個下好震撼

依家好似揾唔返個日啲直播

一開始已經預左班差佬做唔到d咩架啦
始終係落後國家，你諗下做菲傭仲高人工過差佬就知...

好記得雲海個陣仲做緊摩星嶺四號，出事之後個集乜野外星人宗教陰謀論全部唔講，直程開一集叫‘’火‘’黎招呼班賓狗

記得當年仲要有電視直播，啲電器鋪門口全部圍曬堆人喺度

江湖傳聞啫

不過人命對 Chi Na 只係數字，為拉籠賓賓，有乜做唔出

字幕打出全部人質身亡

我塊面即刻變青

諗返起都好想喊

依啲垃圾國家同印度印尼一擔擔

永世不去菲律賓 食菲律賓進口食品

一世都唔會去 去咗我死全家

當日返工時，上網睇到單野，以為好快會平息放人，點知返到屋企，開住電視睇

之後棺木運返香港，睇到我

講真晏晝嗰陣邊有諗到咁大獲，邊諗到所謂特種部隊廢到咁

呢世唔去菲律賓

果次睇新聞，
見到啲遺體送到返黎香港，有個小朋友同副棺木講byebye，個下真係好心酸，睇到喊

最記得仲係菲律賓果陣，啲仆街記菲律賓者揭開人地副棺木係到影條屍，在場啲香港記者係咁擋住都冇用

陶傑當年真係講得岩，菲律賓呢啲真係傭人國家

我朝早起身開始新聞台報 之後有直播畫面 睇到夜晚 好震撼 日頭仲見啲團友拉開個簾 夜晚就瓜左

呢個好肯定係播播下東張插播新聞
跟住播姣佘套公主駕到
播完就即刻做晚間新聞

個時聽雲海屌柒菲律賓，話佢地做show,警察係哂有攝影機個邊，另外個邊一個人都無

處理lee件事曾蔭權真係好過之後果個太多。最少佢展示到佢真係香港人

槍手脅持人質嘅要求係復職做返軍警，話自己係俾班貪污嘅同事屈嘅，但最尾竟然要香港遊客埋單

呢單嘢最令人火滾嘅係一個國家可以由上到下所有嘢都咁垃圾：

1. so call總統廢夾串，完全無政治意識，對待事件嘅態度極惡劣，方針同決策可以將一件完本輕易解決嘅事推向最壞結果

2. 談判專家，完全係業餘級水平，明明槍手嘅要求唔難滿足，點樣去deal就變得好重要，佢就真係當吹水就算

3. 狙擊手啞火。

4. 最世界有目共睹最垃圾「特警」

作為香港人，一路睇直播真係一路喊，嬲到喊

雖然曾蔭權都唔係咩好特首
但呢單野發生嗰陣
佢做嘅野多多少少令我肯定佢對香港嘅身份認同

記得d 垃圾特警拎條繩拉開道車門 仲好似唔成功，真係廢到痴線，間接害死班人質

啤酒千祈咪再飲生力

睇完喊到癲左 心諗如果我係梁太一定心痛死

最嬲既係原本單野唔洗咁嚴重 唔洗犧牲人命
個搶手開頭肯放老人家同小朋友出去 好明顯佢本身都有d人性 情緒無咁激動 未必諗住殺晒全部人

挑又如何？
香港人咪又係個撚個請賓妹？
講到幾咁有骨氣咪又係個撚個去請班賓奴
你唔去佢個國家對佢影響有幾大？
講到幾憎菲律賓、咪又係死死氣抓爛塊面有求於人地幫你班港豬養家活兒

果日係 poly 上高登睇
以為好小事...

仲記得個晚睇住直播

當年個菲律賓總統表示，發生呢個慘劇佢好傷心好難過

仲記得曾蔭權夜晚出黎回應個陣 眼濕濕咁既樣 feel到真係好嬲同好sad
佢點衰都好啦 都唔似689無當過香港人係人

有,同菲律賓簽經濟合作

永遠都唔會去呢個國家 不知所謂

嗰時睇直播 好似影住領隊坐喺門口 個槍手開槍 睇住個領隊瞓低 成家人睇到呆咗 明明晏晝話冇野 會放人 晏晝個槍手行出嚟拎飯盒都好冷靜咁 完全冇諗過結局係咁

一世唔會去菲律賓
Btw記得個時係方健儀做live
聽到佢把聲震震地 不時吸鼻水
不過佢事後有解釋話自己鼻敏感
喺廠太耐唔舒服

第一次全家都咁聚精會神咁睇

8月23

如果一早知菲狗啲特種部隊咁撚廢
香港晨早包機call班飛虎隊去救啦
自己人自己救先上心
所謂國家級資源堆砌出黎既special force
人唔笑狗到吠

屌你老母呀

真香港人咪撚再食Jollibee

最好果批係南菲律賓打游擊隊

有冇諗過,其實菲律賓警察就係想槍手殺人,咁就可以明正言順殺佢,冇人會爆大鑊

其實你講得呢句都預左你老母會比人輪架啦

到依加去旅行都唔會揀菲律賓，垃圾國家 最好同印度一齊自爆就岩

剩係識鬼打鬼

個日根本上唔到高登

樓上話全部人質身亡做乜鳩

易小玲做完整形當人死左 ?

果陣睇到好撚心up，又好撚嬲

嗰陣一返屋企即刻開電視睇live
差佬吽好耐只係係窗口掉螢光棒入車 睇到好嬲
聽到槍聲掃射嗰下呆咗起雞皮

一世都唔撚去呢個垃圾國家 正仆街

做死一世工人啦賓賓國 屌你老母

根本係死亡直播....點解可以處理得咁白痴

個晚同小學同學聚會

成個國家根本就係流民 無教育 不知所謂

Ching 當日一定無跟live ....

其實貪曾已經盡可能做到最多
如果比著係689 777 一定當無事發生

個媽媽好勇敢 衰左既話一齊死

記得佢地用手指當揸住槍 可以再無能d 死都唔好去依d國家

貪曾親自打電話俾賓總
不過條仆街唔聽
話貪曾只係一個城市嘅首長唔係國家元首

嗰時放學見到 真係好唔開心
希望同樣係香港人嘅佢地唔好出事

諗起幾年前有單新聞講菲狗的特警遇到伏擊，死左40幾人！垃圾國家真係垃圾到無人有，特警仲衰過童子軍

個兩件仆街，一定白事當紅事，開口埋口多撚謝中蟈政府啦

丟螢光棒

見到班警察一啲用都無
完咗之後成班仆街女學生笑住咁影相
我幾想中國去做低呢個國家 點知不論香港定中國政府
都係咩都做唔到 覺得佢地真係無撚用

最記得tvb詐訪問個受輕傷既女仔
果時佢仲無咩唔開心 話想搵番屋仁企人
但佢其實未知佢老豆老母已經死左

記得個陣睇完好唔開心 仲有啲所謂警察連度門都唔識爆 明明係推 都要格硬拉 然後搞咗好撚耐都開唔到度門

仲記得果陣個犯肯放個呀媽同細路走 個呀媽帶埋人地啲仔女走

果陣佢地槍殺左幾個台灣漁民
馬英九即刻做野 條死菲佬即刻驚到仆街
屌喇聲

收工番屋企. 條街個個企係到睇電視
望過去知道係大件事. 即刻衛番去

屌佢老母果時仲要救救下人去放飯on99
有兩個國家呢世都唔去
第一個菲律賓 第二個印度

未去過，試下盡量唔去

屌你老母，啲on9警察dum瑩光棒，心諗做乜鳩

其實當年日本侵華 對上班老屎忽都好憎日本
唔知點解呢代後生仔冇左件事 年年旅行日本
促進日本經濟

菲律賓咁多人來港做野

個導遊係我間中學畢業
好多人喊

Need work, noed

當年同老豆都放假係屋企，由頭睇到尾，比911更加震撼，第一次親眼望住一個一個人死，呢種垃圾國家真係永久blacklist

我記得果年岩岩上小學一年班
唔洗做暑假功課

如果呢個世界有報應
你真係小心
你避都無得避

好嬲

記得果時開完槍見到架車窗邊有人影...
但唔識郁

我舊老闆就喺呢度出左事

其實我覺得佢哋d人仲衰撚過大陸人。 都係偷呃攜騙無良心

一功都抵唔到香港仔任內停賣地停起樓既污點

出黑警唔代表香港仔有料

講開班港人人質，佢地真好傻

當見到領隊俾個賓佬處決左

拼死都反抗打柒條賓佬啦

成架車幾個男人都唔郁手

on居居咁乖乖坐係架車入邊等人屠殺

日日大撚把人去菲律賓 無骨氣

嗰陣食住飯睇 流左好耐都未流過嘅眼淚 從此之後都同自己講唔再去呢啲國家

所謂特警

Jason梁仲學

等睇child登仔話佢狗公名抵死

希望大家唔好請賓妹同走菲律賓旅行

談判專家薩爾瓦多在11時前透過盧邦的手機聯絡門多薩，獲准走近旅遊巴士司機席旁的窗戶，展開談判。門多薩向他要求即時復職，若當局答允願意自行鎖上手銬自首，又要求他抄錄玻璃上給申訴專員的陳情書。薩爾瓦多提出以提供食物及飲料交換人質，但遭到門多薩以擔心食物被下毒為由而拒絕。談判在11時許由耶夫拉接手，門多薩向他遞上文件要求親身送到司法部長德利馬，並匯報給現場危機小組。隨後耶夫拉被命令到黎剎警崗匯報，副市長莫雷諾建議把文件送交申訴專員公署較為合適。

垃圾國家姐係垃圾國家
推黎推去

又點？香港人根本冇可能唔用賓賓，靠啲智障只識玩手機嘅父母，會湊得大啲臭閪細路咩？

入面對中學生係師弟妹
去轉垃圾國家差d冚家鏟

好記得果陣玩緊巨商 好多人企哂係到討論

開頭講到好似可以和平解決
最後就搞成咁

班賓佬好似擺到明想激佢咁
有乜理由咁多人質喺手, 佢都要走去拉人細佬
激到槍手殺人
你要拉都等救晒啲人先呀

呢單嘢真係鬼鬼地
可能賓佬唔想佢生存
要名正言順殺佢就要等佢殺下啲人先

個日睇LIVE 個槍手仲出埋黎拎飯 都唔殺左佢

又話唔鍾意費老同大陸人

死咗又點呢

領隊真係慘, 打份工

你話派就派咩.......

無菲律賓政府批准, 你點派自己軍警去救人??

垃圾國家 當時真係睇到好絕望 但又好撚火滾

打左幾十年, 都消滅唔到 南部叛軍/游擊隊
勁極有限.....

上年 馬拉維之戰...........得果900個恐怖份子, 都要打半年...仲要打到成個城市變廢墟

有幸生存嘅兩母子
個阿媽痴鬼線

蘇施黃 今個星期係電台推介人去菲律賓旅行

陰陽人賣港賊

好心up 明明只係想去個旅行點知咁就返唔到嚟

中午睇到夜晚

你老母,依家中國先係國呀

On99

因為呢次同鄧龍威兩單嘢
認定菲律賓係垃圾國家
每次有颱風吹襲佢哋我都笑得好開心

記得港鐵同一對姊弟講一世免費搭 係員工都無嘅野

當年好撚記得由中午到夜晚睇直播
直到聽到槍聲 全家睇到呆曬
垃圾國家

人質入面有幾個係揸英國護照
記得當時有人講過英國可以派sas去

做咩負評
個阿媽真係痴線咖
個仔咪要住咗幾年醫院嘅
啲姑娘去照顧佢個仔要俾佢screen過先
指定邊幾個先可以照顧得 唔滿意要換人

件事最鬼嘅就係，曾任權打比菲律賓二世祖叫佢唔好强攻，要因住人質，
後來點解會變成强攻亂咁射架巴士，

之後香港同大陸傳媒發起香港次主權噪聲，質疑香港地位，所以我成件事同梁振英中聯辦有冇關係？

cy嗰陣都未落啦

當年好似升中四暑假 食飯睇到呆左
大個左覺得警察點解可以咁戇鳩
而家做醫院成日見到jason 同佢呀媽
真係好慘 一切都太突然

果陣好多連登仔先得幾歲, 10歲或以下

依家香港係英中都無人理

由你地自生自滅

(我覺得)

果陣食緊飯 一路睇成屋冇人講過一粒字
睇到最尾聽到佢地死曬真係好驚
好似睇緊真人版死亡直播咁
成個星期訓教都訓唔好

仲有個射中下爬 個易小玲
要去台灣先整返好少少

呢條粉皮 希望佢長命百歲但臥病在床死唔去 睇住一個一個親人死哂 白頭人送黑頭人 睇下佢仲笑唔笑

當日我返緊part time
成間餐廳嘅人望住部電視呆晒
我睇到一半要去送外賣
我仲打電話叫屋企人快d開電視
真係好震撼 覺得好慘

m記都未杯葛到啦
咁多雙職家庭

呢件事十年後應該會變咗支那出嚟邀功：
如果唔係支那 啲人全部死晒啦

好似係個司機走出黎話全部人質被殺？

日期 2010年8月23日
約09:30-21:30（持續12小時）

形式
挾持及殺害人質

武器
M16突擊步槍、點45口徑手槍和軍刀[1]

死亡- 8名人質和1名綁匪（共9人）
受傷- 7名人質、1名途人及1名電視台工程人員（共9人）

你又係on9

97 handover 咗喇

其實你地明唔明依家係共產管我地呀

呢個Post好撚快會沉，知唔知點解。

因為呢度全鳩部都係啲毛都未出齊嘅鳩童。當年仲飲緊奶咋。

利申：當年已經做緊嘢，成班同事仲要OT一齊睇直播。開槍個幕，一世都唔會忘記。

阿基諾三世屌你老母十八代落地獄。香港人永遠唔會忘記你當年點處理呢嘢事㗎。

好似仲要俾左人獨立

將僕人國黑色旅遊警告應該係曾蔭櫂任內唯一一件好既事

沙士十年後都講到支共政府拯救港人咁
呢單野十年後支那佬都會出嚟邀功

仲記得係同賓賓姐姐食住飯睇

最on9係
完全冇封鎖訊號
個槍手係旅遊巴
開着電視睇出面做緊啲乜

嗰陣菲律賓喺巴士海峽射殺台灣漁民
台灣嗰邊發布曬最後通牒又經濟制裁
菲律賓死都唔肯道歉，又睇唔起台灣
點知台灣派曬美帝軍艦同法國幻象戰機去巴士海峽軍演，菲律賓即刻嚇到瀬曬屎即刻道歉
垃圾國家菲律賓

報告係咪 有啲死者係菲警誤殺？
好似連架旅遊巴你都唔俾人查

大佬

香港人唔係窮到要去東南亞地區呀麻

你鍾意去咁要 bear 返個 risk

東南亞我去哂

菲律賓我未去過

永遠唔去

我返大陸好過

國家窮一定有原因

港豬真係好撚無骨氣

果陣條友走出車 點解唔射9死佢

同緊當時既女友傾傾下電話叫我開電視 跟住就一齊睇左成個下午到夜晚

我記得當年一路食飯
我老豆一路睇住個電視係咁屌班垃圾特種部隊

Ching 可唔可以講下佢地依家點？Jason 行得返未？佢媽媽ok嗎？其實周不時都會諗起佢地兩母子，希望佢地安好

好記得事後菲律賓個面話因為有電視直播
所以先搞到咁

睇到啲棺返香港嗰陣...

呢世都唔去菲律賓

我諗都好多香港人已經唔記得件事

繼續去菲劣賓

新聞幾年前講佢行得返
但係咁後生身心已經留低咁嘅傷害真係好慘

唔係話乜
但就算無呢件事香港人都唔會去呢啲垃圾國家啦

最後見到有人救得番都眼濕濕

好記得當年12歳個日下午一直睇直播去到6點幾太肚餓落左街食飯 返到屋企一開電視全部死哂 之後個日我屋企即刻炒左個菲佣 垃圾人種

無野啊，有兩個就係因為咁而俾槍手射殺死咗喎

呢世一其中一日睇咁耐新聞
911 人質事件 928

下畫開始睇直播

成件事轉戾點係曾蔭權打電話比菲律賓總統，係某原因令到由唔攻變強攻，希望曾蔭權喺監倉訓醒爆大鑊．

果晚睇直播 keep住聽到槍聲 睇住班垃圾警察衝入去掉咗舊野 跟住全部沖返出嚟 全家都係度屌 自從呢單嘢之後對菲律賓印象勁差 請我都唔去

仲記得畀槍聲嚇親

屌佢老母

曾蔭權就收嗲啦，廢鳩1個

唔係8月23日？

上面條友唔知幾歲
仲記得新聞話佢會定時調位
唔比佢地合作
條友又係軍人
冒死反抗就死左

國家非文明

當年睇住佢開鎗真係喊出黎

最初話死哂，之後第一個生還者走出嚟嗰下

想懺悔下 其中一個細路低我一級 住同一個屋苑 發生件事之後有次搭𨋢撞到佢哋 我細細聲同老豆講佢就係XXX 我老豆傻下傻下唔知我講咩就大聲嗌 邊個XXX啊

對唔住啊

雖然當年都只係小六
但電視直播個畫面仲好深刻
最白痴係 之後睇返新聞報道有特種部門用「手指槍」
真係吹到漲咗

你UP乜
係槍手開始殺人先強攻

轉捩點係賓佬ON99 走去拉槍手細佬
但巴士入面有電視直播
槍手知道咗咪發癲開始殺人

記得當年約班PT同事出黎唱K
最尾變左用個大電視睇新聞

架旅遊車入面有電視
個槍手見到警察拉左佢細佬 仲襟左係地下

睇番wiki先知
原來係兩個仆街遲到先俾佢上到車

當奴即刻打畀僕人國家總統，對方唔聽電話
當奴嬲到出黑色旅遊警示，之後仲引起次主權風波
如果係689，777一定係話搵支那了解事件就當冇事

師姐rip

\|/

唔知jason近況如何

係咪好似今年先向香港道歉？

件事真係太令人火滾，前後所有嘢都係冇辦法忘記
微笑代表憤怒嘅阿基諾
現場打卡嘅賓賓
卑躬屈膝見阿基諾，賣港取消旅遊警示嘅689

支那不嬲係咁撚賤格架啦

一返到屋企見到電影仲以為演習緊

嗰時睇電視睇到喊 睇到好sad

果日下午開始已經喺公司上網睇直播，放工去茶記食飯就睇電視直播，睇到開始有人質救出黎

佢算做得好,想搞好香港
所以而家中国就拉鳩佢

好似係
隔咁耐都無用㗎啦
道歉根本就應份
道歉咗都唔會原諒佢哋
不過亞基諾三世當下唔道歉再拉高仇恨值咁解啫

記得係間餐廳食緊晚飯時，直播緊班菲警攻上車
食客連埋d員工都望住電視全場靜晒咁滯
睇到都冇晒心情食飯

我記得當時直播影到班菲佬係到笑 嘻嘻哈哈好似去玩咁

垃圾康泰早兩年仲開返菲律賓團
啲高層真係癡鳩線🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

佢on9左好多次一早block 7左

當年仲係初中
返到屋企以為好少事
成晚睇直播先知道越嚟越大鑊
嗰幾晚瞓得好差

睇到啞撚左
一路睇又嬲又sad
最賤係事後啲賓妹yeah曬咁自拍
屌你班人渣少少血性都無
一世都唔會去呢啲仆街地方

晏就睇嗰陣真係覺得冇咩事 心諗正常警察而且搵埋談判專家一定搞掂啦 嗰陣好似話條友想復職 屌你班友嗰刻是但乜撚都應承佢先啦 點撚知數又傾唔到仲要捉埋佢細佬 最On9有埋電視直播 俾條友知道晒出面環境
但最心痛真係見到運靈柩番香港 當時有個細路望住佢老豆棺木 喊都唔喊 完全唔知發生咩事 先係最可憐

納dee好波

2010年8月22日

嗰陣咁岩成班親戚係屋企食飯
平時咁多人一定會好嘈
但當下睇到個個都靜晒
個心好撚痛

仲記得嗰日係播公主嫁到第一集

好記得當年望住啲特種部隊拋啲熒光棒入去
睇到好撚躁

當年菲律賓殺完條台仔之後，即刻聯合軍演
最重要係人民嘅團結，當時台灣vs菲律賓黑客大戰，全個菲律賓三份二政府網站癱瘓，菲律賓啲黑客都頂唔順hack返入去佢哋政府網站留言話投降，頂唔順

平時睇開香港啲談判專家、飛虎隊咁勁，以為人地國家首都點都有咁上下，一直覺得唔會有事
點知佢地真係咁垃圾，雜牌軍

最應該死係個總統

睇呢個 po 仍然好心嗡
Rip ....

當時睇到好嬲

香港市無牙力

因為呢年事
呢世人都唔會去菲律賓

月經

不過之後幾年支那俾賓仔撚係報應

仲去嘅會係咩人

Jollibee到依家我都抗拒幫襯

哼
佢又成到團
又有港豬貪平去
呢依真係仆街唔好喊

Just remember, we as Hong Kongers, have to at least help each other out.

And I will screw that f**king country with every chance, using every way I can. I promise you all.

阿基洛三世 都仲未死

依個世界邊撚到有報應

賓妹繼續請 水就繼續去潛

個時細細個初中雞，越睇越嬲同想喊。仲戇鳩鳩咁話點解唔派飛虎隊去現場幫手救人要靠班垃圾

港豬一籮籮

當年電視live 死難者遺體專機抵港，唐唐攬住個小朋友，我眼淚真係忍唔住狂流

上面d師兄講得啱，當年至少當奴唐唐有d骨氣，比著777 689真係當你垃鳩圾

佢仲要勁無恥係度笑

香港冇牙力冇撚用

除咗阿基諾三世個笑臉
果陣個市長仲走咗去嘆咖啡

菲律賓特別無種部隊

係出面食住野 睇直播⋯⋯ 個個呆哂
不過都唔夠911 癲

所以佢地咪世世為奴咯 啲咁既質素人種 自己攞黎

仲要唔知做乜鳩掟螢光棒入去

睇到扑窗個到 真係屌出黎

記得個陣班入面有同學識賓話，佢說d賓記者係現場笑，笑好彩d流彈射唔中自己

啲賓妹都係on9 隊冧佢咪盞益左佢
慢慢留佢係到洗 唔好？

呢一世都唔撚會原諒班菲國狗
政府仆街無能都算 班賤種市民仲要走去旅遊巴前面笑住影相
完全係極大嘅侮辱
希望佢地國家快啲有瘟疫 血債血償 冚國剷

唔係馬達加斯加咩

當年睇到喊 個哥哥幫阿妹當子彈 淨返阿媽同佢在生 勁慘

用手指當槍

感受深好多

件事過左幾年有個同事基督徒大愛撚去菲律賓做義工傳教，我囉呢件事diu 9佢，佢都係唔撚明

呢d垃圾國家一世都唔會去

1:53 屌佢老母 咁撚樣叫特種部隊

從果日起
對香港已經沒哂希望了

上面有幾條話"唔係xxx咩"既on9仔 係咪以為自己好撚好笑呀
個陣睇得出貪曾真心係嬲到仆街

唐唐最識做戲 唔好過份幻想

好似調返轉喎
係個妹幫阿哥擋子彈喎

一定唔會去 仲係好撚嬲

菲律賓係個好靚既地方

菲狗

抵佢哋班垃圾人種成世人要離鄉別井咁做牛做馬

屌佢老母 當年睇到心諗有冇人性 賤種

應該將所有賓妹全部驅逐出境

二等城市 無野再值得驕傲 自豪啦
連自己人有事都保唔到 永遠蒙羞

呢個真係到而家都唔知做乜9

11:15 仲有人笑

記得個導遊定領隊係英雄

689仲要笑吟吟對住人鞠躬

錯怪了濕鳩

記得果陣都冇打算開槍殺人

好似話政府勁on9攞返個賊屋企人嚟刺激個賊 然後個賊先大開殺界 痴撚線。

個垃圾總統仲要講乜鳩“我的微笑代表我的憤怒”
屌你老母啦

個排個個都話罷去菲律賓
過多一年啲人開始唔記得晒咁款
間唔中就見有人po 相去左菲律賓玩

當年睇住直播 間唔中望兩眼
到夜晚先知大件事

仲記得有晚播遺體送返香港
吹晒di打 勁傷感
睇到勁心up

新華社9up有個普呀

講就講佢貪咋，其實都屈屈地都算
比起而家d官？5000萬都無野啦 10/1都無個個都貪到出面

好記得嗰日生日食緊放題
咁通常啲電視都唔會播聲
但突然出新聞直播 間舖開大電視聲
全部人靜哂停哂
仲記得方健儀激動到聲都震埋
運棺返香港跟住謝媽媽一齊喊

呢世都唔會去菲律賓

個日零晨 一個人坐係廳 聽住陳奕迅 活著多好 喊左三個鐘 到宜加仲記得個晚

睇睇下又想喊

特種部隊掉螢光棒入車內 為左照亮
用鐵鎚開車門
仲有呢個所謂演習

大陸解放軍都唔會咁on9啦
屌你老母菲律賓 我記一世

當日已發誓永不踏足呢個垃圾國家

垃圾國家垃圾人種

有無人因為咁而怕跟團

好似話個兇手要求釋放佢細佬，只係做到呢點班人就冇事，點撚知班警察捉撚咗佢細佬出嚟，類似打鳩佢咁，仲講明唔會釋放佢，個兇手受太大刺激所以先會有呢個結果。

當時唔撚明，點解唔可以hea 住個兇手先，救咗班人先？ 結論咪就係班人on9

貪曾係貪
但至少槍頭係對住共賊

一係唔講，一講就好sad

呢件事之後真係唔會去呢個國家
呢個國家啲人係好樂天 但係做任何野都好馬虎 係本性黎

睇上年馬拉維戰就知菲律賓冇進步過

尼馬？

我由當年開始就唔買菲律賓嘢
不過好多人都唔記得咗823

823喎 咁岩撞正ex生日 記左入腦

明明開頭個槍手都無諗住要殺曬人
係班垃圾警察

香港太多人

我成日都懷疑Jason個腦係比啲特蠢部隊，扑車窗個陣扑到。嗰陣睇live睇到喊 真香港人一定要每日屌一條賓妹發洩

門多薩其後從車頭走到車尾，一左一右以瞄準頭部的方式向團友開槍，先後射殺梁頌詩、汪子林、楊綺琴及楊綺華。

呢幕真係就咁諗都覺得絕望

最撚嬲真係有張圖影住個賓警手指扮槍,成件事真係好撚荒謬
一隊特種部隊可以垃圾到連一個人都制服唔到,閃光彈呢?煙霧彈呢?sniper呢?乜都唔掉走去掉螢光棒入去係咪傻撚左
根本就係個個都怕死唔肯做第一個射/入車既人,等到全部香港人死晒死夠膽圍佢,我真係無撚野好講,咁既部種?死撚晒佢把啦

黑歷史 當年直播真係睇到好sad .

嗰啲都係屋邨新移民

班高層目的係想殺咗個兇手 .救人次要
屌佢老味。
班團友冇諗過咁大鑊。
好彩最後比追擊手殺咗佢，
唔係真係死晒大撚鑊。

睇返當時嘅次主權嘅輿論攻勢， 中共係咁樣砌曾蔭權，就好有理由相信根本就係梁振英嗰班人（老懵董中聯辦，中共駐菲律賓外交部）打電話畀阿奎諾叫佢哋唔使理曾蔭權，隨時可以進攻巴士！

即係你咩料呀？有咩資格同菲律賓總統平起平坐呀？你要唔攻我就係要佢攻！

康泰成日出事，又車禍事件
之後冇參加過康泰旅行團
屋企人話唔吉利

仲要全程直播 睇住班廢警玩鎚仔

幾撚多老屎忽去日本你唔講？吳克儉個D仆街局長咪一樣促進日本經濟

咁Jason 依家點？

馬拉維係軍方特種部隊出手,823係警察出手,唔同架

軍人係代表一個國家最具實力嘅武裝部隊 咁都廢撚到咁呢個國家就收皮啦 好勁有限 更唔好講差人

件事發生之後唔夠兩年，有個同事話同條女去菲律賓旅行，我當住成班同事問佢，有無攪錯去菲律賓旅行你係咪香港人？
然後再望下佢個樣黑黑實實咁心諗唔通佢有菲律賓血統，大撚鑊，再問下佢係咪返鄉下探親，好在佢話唔係......

果陣全港男女老少幼,都嬲到爆

我諗冇一個人會開心

其實已經勁咗好多喇,馬拉維裡面班特種部隊跟美軍訓練,裝備又新又齊

呢件事身為香港人就唔好再去呢到旅行
工事就話啫
香港人去玩真係諗唔到有咩理由支持去呢到

香港人係有骨氣就咪撚再請賓妹啦
唔請賓妹咪請印傭囉
啲賓妹又唔係好 十個有九個都練精學懶

我都係果日生日，每年生日都諗起件事

嗰陣一家人喺酒樓食緊飯睇住電視

垃圾人種

直播槍殺都未算振撼
最記得包機運返d屍體返黎香港個晚
一副副棺材排晒出黎
D家屬喊到仆街，有d手抱既 bb仔仲對住棺材揮手，應該仲未知發生咩事
領隊個老母白頭人送黑頭人，喊到跪左係度

前幾年班生番殺咗台灣漁民，馬英九提岀四項要求，包括菲律賓政府道歉，以及派調查團進入菲律賓調查。菲律賓政府冇回應，馬英九就下令國防部派軍艦去菲律賓外海進行實彈演習。

中华人民共和国政府為香港做過啲乜？

自己清洗自己民眾達冠既國家，有出到聲話強烈不滿，深感遺憾係咁上下🤘🏻

記得最初談判限期係3點鐘，當時好多高登左膠走左去同情槍手
去到7點半成車靜晒，剩低個司機話所有人死晒SWAT先話攻入去
點知其實重有人未死拖左成個鐘先救到出黎

手指扮槍

願賓國子民代代為奴

唔怪之得d大陸人黎香港旅行係話促進香港經濟發展啦

呢一世都唔撚會去菲律賓
請都唔撚去 垃圾國家

重新睇返成件事
菲律賓真係好撚on9
根本有正常水準既處理
就唔會有任何傷亡
包圍架車用槌仔我屌你老母

積返啲口德啦仆街仔

嗰陣好似話美軍有問過使唔使幫手，班賓仔死都話唔使

FF當年救人質果班係Delta Force／SEALs，個槍手行出車果一吓成件事已經完咗

有冇巴絲知易小玲近況？

咁點解你依家唔去死左佢？

個時live緊
食飯前覺得冇乜野ga
拖左咁耐 過多陣放返出黎啦
我仲同我老母講
陣間個條友眼訓就放出黎啦

跟住見到班on99部隊進攻 打玻璃
已經知仆街了

有朋友做飛虎
佢話嗰陣已經做曬模擬練習 準備隨時飛過去救人
係菲律賓唔批准先冇得去

係奴隸國

ff下

屌佢老母辣殺奴隸國

人地揸m16點夠秋

其實菲律賓特種部隊一啲都唔廢
佢地都係跟英國訓練而且個日一早就係現場待命
只係班市警想邀功唔下放權力比佢地出動
去到最後先比狙擊手開槍先搞成咁

屌你老母班友開棺比當地人影相

運到返黎班親屬對住個有名既棺材喊撚完
點知原來條屍入撚錯棺材

個陣全家人食飯 屌你無線直播
然後個領隊畀個槍手一嘢爆頭
個手扣跌落黎個下歷歷在目
最撚搞笑係啲特警
有兩個無槍扮有槍
有槍就跌埋槍
仲有啲生環者唔係係畀個槍手整傷㗎
係畀啲特警整傷㗎屌你老母

救人都要人批准

信我香港都會滿佈 Snapchat IG Fb

香港冇軍，大陸又得把口

如果係捉美國佬？我諗美軍理得你比唔比 照入

00後發現

唔撚係呀嘛 00後唔係應該都知咩？

點解係要揀香港人既團？係咪佢地仇港 要玩報復

係唔好彩咁岩欄中左架旅遊車

當時新聞都有講 當地有槍既賊都會欄旅遊車收錢 收錢就走唔會傷人

飛虎唔係唔會話自己係飛虎咩

cctvb直播完睇公主嫁到

我仲記得梁頌學

一世都唔會去呢個垃圾地方

睇住直播發誓呢世打死唔去菲律賓呢啲垃圾地方

當日我都留咗幾滴眼淚

調轉 係妹幫哥哥擋
係剩返jason 死唔去
同佢媽相依為命

事件之後, 好多人都冇參加康泰, 驚諗起事件. 生意差咗好多.

政府無能，又窮又苯又自大

記得之前 菲律賓記者 , 追擊手個位置影落去. 班差佬收晒錢. 比佢影.
事件後 第一時間入去車廂影相. 影咗入面幾個屍體相, 記得個妹中槍個樣, 好不安.
睇到好心痛.

其實幾唔抵
件事有好多機會攪掂唔會去琴最悲慘既結果
班人真係多得你唔少
狙擊手好多機會可以係中午辣低佢

咁多年嚟都冇諗過去菲律賓，屌！

你生得出嚟都預咗死 不如我殺撚咗你？

呢世都唔會去 第時生咗小朋友都會叫佢唔去

上youtube睇返棺材落機嗰下
又眼濕濕

我真係忍唔住講句

人地賓佬睇死你班港豬得個嬲字

大陸實禁得住你地

隔咁多年 佢地判斷冇錯

以後菲律賓有港人旅遊意外，我只會無動於衷。

正如女仔去印度被人姦、去中國食野出事，見過鬼仲盅個頭埋去，自己攞嚟。

有個妹妹幫哥哥檔槍
而家諗返起都好心up

中共點會比你飛虎去

賓國都唔會比啦

D 警察 伸個頭入去, 聽到槍聲, 已經嚇到彈番出來............

菲律賓軍方 仲拍到段片出來打J

影住D特種部隊 係城市到瘋狂開槍, 都唔知做乜鳩
以為咁樣可以洗底??

滿分是100分

菲律賓特警隊 0分
菲律賓軍方特種部隊 2分

我覺得就算派 軍方特種部隊去, 情況都係差唔多
呢D係 人種問題

就好似 中國 上至國家領導人 和 下至一個普通村長, 都會 貪污一樣
人種問題

根本猩猩國家，講個d語言都好似馬嬲咁

幾刺激

果陣記得夜晚鳩掉d熒光棒入去
又有肥佬警察
廢到加零一

隨着人質事件解決，特首梁振英昨宣布政府取消對菲律賓制裁，恢復對菲外交或公務護照持有人十四天免簽訪港的待遇，同時，基於菲政府已採取了一系列措施保障旅客安全，即日解除對菲實施的黑色外遊警示，恢復人質事件發生前的黃色級別。

又係689
呢D垃圾國家 永世黑色喇

勉強行到 要扶行
多數都坐輪椅做出入
有時會有物治師陪佢行走廊
成日送佢地返去 都有講有笑
不過唔敢亂講野
傾計盡量避免講旅行同菲律賓
佢地都算快樂

依家睇番 片 , 都好驚, 最後竟然比追擊手殺死. 係估佢唔到.
方健儀最後都講到錯晒, 估佢唔到, 咁就完場.

當年直播係街有個亞叔乜都唔知話: 「玩呀，玩呀，玩出事啦」

我即場屌到佢仆街

好似現場直播

如果我冇記錯，起因好似係個犯因為人工問題先搞件咁嘅事

無咩野 每星期都會出市區做物理治療
慢慢學緊行 普通傾計有講有笑

巴士司機 沖出來. 之後話全車人被殺, 當時應該殺咗幾個人質.
之後先強攻

果時覺得

唔怪之堆南部叛軍，地方勢力可以存在咁耐

仲好記得嗰時放緊暑假
全日坐喺屋企一邊打機
一邊開住電視睇直播
早上同晏晝嗰時經常見到車上面啲團友間中拉開窗簾睇下車外面
嗰時都心諗應該無事嘅

嗰日咁啱6、7點要出去酒樓食飯
但一入黑真係睇到心都寒埋
一路出去都諗住佢哋會點
仲有嗰日酒樓都開咗電視
全場人都好緊張會點收科
最後食食下飯睇住開槍
由其係睇住領隊 masa 死得咁慘喺車頭真係好嬲
真係完全無諗過會咁結束

除咗事發當日
家屬去現場路祭又係睇到喊
見住 masa 阿媽行到去車頭個位指住之後喊
真係好心傷

最ON9 係 爆車門 都冇工具, 爆開佢.
只係好流. ..唔係鳩射 殺死個兇手,
如果拖長時間.
分分鐘 中槍係再差佬.

菲律賓呢啲垃圾國家都去
班人搏乜

人力提私人條例草案 港府唔批

d賓妹只應該拎黎出火屌

佢地點？平復左未？

當日咁岩夜晚12, 1點飛機去旅行
7點係屋企睇直播 極之恐怖 完全無諗過d 警察可以咁撚廢

大約十一點去到機場 我好記得我搭大約23/24 號閘口既飛機 係21號閘 我見到一班神色形重既家屬等飛機去菲律賓。。。。。 呢一幕呢一世都會記得

當年事發之後嗰日，我真係搵番件黑色衫先返學校做嘢

你up乜鳩啊

果日係屋企睇住直播

每次諗起呢單新聞都好難過

我當日睇電視直播冇行開過

無錯呀巴打
真係有報應阿基諾三世一早比大肥婆輪姦至死喇
真係有報應，點解會報咗喺班受害人身上，佢哋前世做錯咩事
屌，嗰時睇到我勁嬲，我最嬲係之後班垃圾菲律賓人竟然笑騎騎影相留念，阿基週三世條仆街鳩噏，689卑躬屈膝
呢班人受到咩報應？擺明天無眼

無論去菲律賓幾平都好，有人請都好，我呢世下世都唔會去。

免費就話啫
對佢地黎講係香港做工人不知幾筍

好記得唱緊K 以前仲有得轉台睇電視 全部人都冇唱喺到睇
好深刻好心UP
唔會特別因為咁對菲傭無好感 但點都唔會去菲律賓旅行

同成班fd果日無打機 係msn討論足全日咁濟
睇直播嬲撚到爆炸 屌你老母一定唔會去菲律賓

好撚記得個槍手叫門多蕯
因為我表弟試過拎住支BB彈向住天大叫:「我係門多蕯！呢度全部人唔准走！」
然後比我舅父打左一身

都ok既 慢慢治癒緊
大家有講有笑 唔提相關野

我估應該個司機聽到係咁有槍聲先至咁講

當時車上D人，自己顧自己，唔團結
十x個成人都制服唔到一個，班團友自己都有責任
同中國比日本打到訓係到原因差不多，各家自掃門前雪

如果車上係日本人，結果可能不一樣

911事件中，有一架飛機就係因為乘客團結，成功阻止撞目標(需然都係死曬 )

我認同
不過一定有人吊你

老公包二奶
痴線都好正常

日本夠殺大量中國人
洗唔洗禁止去日本？

又Blame the victim

只係講事實

外國好多 飛機安全片，都係叫如果機上有恐佈份子
大家一齊衝上去
可以youtube去睇

槍係狹窄近身環境唔係無敵
射斜少少，已經唔中人

俾著香港人又咪係瘋狂影相打卡呃like

原本個槍手都好冷靜

屌你 你唔係入面當然咁口響啦
你普通遊客咋
隔離有老有嫩
人地槍手比人一路刺激緊 手有把槍
佢嗌兩聲你都驚到仆街啦
仲要車入面個個都唔撚識講菲律賓話

你估個個都係劉德華比梁朝偉指住都當無事發生咩
真係癡撚線

菲警係on9
但自己坐定等人救，出事自己都有責任

見到抬出嚟個人死到硬咗咁 平躺但手向天成90°

果日由中午睇話被脅持
之後話放左堆人 覺得有希望
之後到五六點開始緊張
睇到個司機跑出黎 覺得件事嚴重
見到班特警係到鳩打窗 掟彈
到最後入去混戰
百感交集

阿基洛三世仲笑淫淫先仆街

你已經完美演繹點解日本人當年可以打到中國訓係到
中國有幾多人口？ 日本有幾多人口？
逃避永遠易過反抗

你真係好撚勁
先唔好同你探究歷史問題
係一個咁細既空間入面
刀都唔敢搏啦
仲話槍
班香港人手無寸鐵
更加唔好話佢地有無受過訓練啦

扑頭黨,強姦犯都無受過訓練

咁又係
個個連登仔都唔使訓練都已經揪得低美國隊長

你有冇玩過war game?
越近身，越難射中

射擊係一項一連串好複雜的動作
唔係鳩射就可以打得中

特別長槍根本一埋身係用唔到
但問題係一衝如果失敗左就一定會開始殺人

而全車係契弟香港人
你衝而契弟香港人唔幫手係超99%

記得晏就電台仲無咩野當普通新聞咁播，
去到夜晚就變好嚴重，直播足幾個鐘。。
成晚都訓唔著
仲記得個呀媽（死剩大仔個個）係第一個比人喊住抱出黎
第日買返報紙黎睇，忍唔住喊

當時車身上有無數由外向內射入既彈洞，報導講過有人質比軍方人員或意外殺死

咁jason有冇可能完全康復？

有冇人覺得當年個司機其實有d鬼?

劫機係九死一生，而且係空中冇退路，一定要同劫機犯死過，先有生路。

架巴士係地面，而且已經被包圍，同個犯硬碰硬唔係最佳策略。

事後人質自己有講，下午時打算男既做死士，做盾衝去對付條友。但當時氣氛重好，可以和平解決既，當然和平解決。估唔到最後惡化太好

有人生還

到最後惡化太好？

笑係憤怒

我到而家都仲記得嗰個姨姨間唔中揭開塊簾望出黎既表情

個個星期日都阻街

自膠
『太快』先啱

你表弟幾歲

同意。始終香港男男女女都無勇武基因

求生係人類最基本本能

追下po有人答過
旅遊巴有電視 見到警察捉咗佢細路佢要求放人
警察唔肯
情緒激動之後就開槍殺人

屌那星
我都諗起呢套戲

一早搵狙擊手開槍殺個槍手 咪唔撚洗死人囉屌

就係想特擊槍手時有2個男人被射死 你睇下新聞先再講野

領隊同埋嗰2個男人係真漢子
2個勇士真係撲咗上去想制伏槍手
不過槍手受過訓練, 又有武器, 始終都係犧牲咗
反而嗰個偷情男原來一早已經拎晒人哋啲水樽放入背囊
2位勇士撲上去時, 佢就即刻走去車尾攬住背囊擋子彈, 咁樣反而執返條命
點解好人反而無好報?

其實香港人一定要請賓賓?
有有印傭同泰傭架

我都唔太清楚 唔係物治人
我傍觀者身分睇就應該好困難 過左十年
佢由初初完全坐輪椅
到而家每次治療會扶行幾分鐘 但都好勉強
但希望佢繼續努力 唔好放棄

咁佢/佢媽媽釋懷咗未？

點算釋懷

應該ok掛
因為平時佢地兩母子傾閒計都無咩野
見佢地都會有講有笑 而且主動打招呼
聽佢地講做完物治都會出去飲下茶
其實都會主動接觸外界 一般咁大心理創傷都會好封閉
佢地又無咩野
不過傾計都係盡量小心
唔會提返呢單野
廢時講錯野 比人投訴

咁如果你係Jason 咁你會唔會寧願自己俾門多薩殺埋？

一開始會 第一日 第一個月 第一年 或者之後每年都會咁諗
我相信所有人都會咁諗 死係最好解脫
點解要留我承受喪親之痛
又唔可以正常生活
世事往往如此矛盾 本應開開心心去旅行
點解人地報應要報落我全家
不過 可能時間沖淡左
加上仲有媽媽係度 如果我死埋 媽媽就要受曬所有野
其實佢都係最緊要係有個希望
希望繼續康復同照顧媽媽

痴撚線地方